12月都熱成25度

啲反暖化撚係米仲開緊冷氣

熱撚死

留名聖誕都要着短袖

着咗幾年啦喎